亞人 漫畫 66話 Dead Heat 中文

搵窿其實多餘
拎到隻手 貼落塊石屎地
自動重生落地底

點解見到ibm

個議員sosad

無睇好多集，想知點解望到ibm

笑什麼 畜生 你也是亞人

好似講過人係激動狀態都會見到
但今集唔係呢個情況
一係個眼罩係課金item
一係就對亞都係亞人黎

咁都唔算激動狀態?

不斷重生>挖地>重生>。。。。出黎

寫到佐滕太屈

作者好明顯係想寫到當佢殺哂果幾百個自衛隊後，已經唔可以正面用武力阻止佢，要靠智取。
但而家個方法其實好膠，好似早2話困住條傻仔咁已經夠.

早期畫風同依家畫風差咁遠